［緊急］想溝同系女同學 求指點

小弟想溝一位女同學但唔知點approach佢
求指點

利申 型英帥窮 身高唔夠180 dse冇35分

咁嘅條件 算數啦你

認真 直接問佢受唔受溝

唔係點解要求指點

買紮花，跟住條片做就得啦

女要媾的嗎？

條件唔好

我自問靚仔過佢
但我冇佢咁大膽

同佢講
你對我入你個系有咩睇法

系你老母5p狗

訓撚醒未啊on9仔 學系啊
5p你老母啦

我真係好想溝到佢

問佢：「你受唔受溝呀？」

試下上堂坐佢附近？

On9

點接近佢唔會令佢感覺唔好

未溝過女

扮唔明上堂講咩問下佢

英雄所見樂瞳

成功在望

邀佢同一組做pj